黃昏時, 讓耳機響起收工的音樂 (廣東歌)

大家平時收工時會鍾意聽咩歌 或者 有咩歌覺得係收工時, 聽起上黎會特別有 feel,
不彷貼黎 share 吓, 一人一至兩首

這晚與你逃離鬧市盛況
再次去放逐那輕狂
說說笑 年月在播
窩心得 使我拒絕淡忘

細雨帶風濕透黃昏的街道
抹去雨水雙眼無故地仰望
望向孤單的晚燈 是那傷感的記憶

周國賢

特別推介第二首

系統提示: 請貼出歌曲名或 lin, 以令討論更豐富

btw, 呢首歌我聽咗咁多年, 而家先知道佢既真 MV 竟然係咁

放工通常聽呢啲

放工會聽mr. 黑色狂迷
un 撚住去等巴士

日暮途遠

斜陽伴晚煙 我像歸鳥倦~

Serrini 油尖旺金毛玲

收工了, 推一推

鐘聲響起歸家的訊號

就由你昔日一直躊躇嘅被逼住淡忘
行雲流水式嘅記憶喺腦海漸漸泛黃
所以今日趁仲有能力試去爭取一次
保住擁有嘅好過變成歷史當粉筆字

The Hertz 既末日快車

夜幕在轉動
這刻身心早應該放空
暫時忘卻種種苦惱
盡情地去點唱好的歌

天星 港灣海風 伴美夢
咪高峰 輸出心聲 讓你跟我接通
無條件放送 再遠都可以觸碰

搭船聽一流

呢首都唔錯
===========

童年在那泥路裡伸頸看一對耍把戲藝人
搖動木偶令到它打觔斗 使我開心拍著手
然而待戲班離去之後我問
為何木偶不留低一絲足印
為何為何曾共我一起的像時日總未逗留

5:59